你班仆街仔又話忌廉溝鮮奶好飲既?

晒左我幾十蚊買支忌廉 飲到我成口泡 你班連登仔真係信一成都雙目失明

都係0分

你識閪咩，更係有泡先好飲啊

on99忌廉都買錯

哩種啊

食老婆餅啦on99！

就算真係你圖中嘅忌廉溝鮮奶都唔會難飲，你派假膠之前知唔知圖入面嘅忌廉係咩嚟

點解樓豬你唔唧啲cream入你個腦度?
反正你個腦入面都係empty嘅